# Сервис автоматизации деятельности Ячейки в Telegram

# to/do:

- оповещение пайщиков о начале закупки/напоминание о скором её завершении

## Среда разработки

Для разработки потребуется установить:

- [Python](https://www.python.org/downloads/) (>= 3.8)
- [Poetry](https://python-poetry.org/docs/#installing-with-pipx) (рекомендованный способ установки: `pipx`)

После чего, склонировать репозиторий, перейти в него и выполнить команду:

```console
$ poetry install
```

### Команды среды разработки

Перед использование, инициализировать среду:

```shell
$ ln -vsr time/to do
```

После чего, становятся доступны команды:

- `do/test`: запуск тестов
- `do/repl`: запуск интерпретатора Python ("внутри среды")
- `do/format`: форматирование исходников (вместе с тестами)
- `do/check`: проверка исходников на типовые ошибки & исправление тех, что можно исправить
